阿仙奴全新第四主打 - 《有心雲》

繼《阿仙奴輸到落花流水》《重覆犯錯》《爺爺點的歌》
阿仙奴誠意推出全新第四主打 - 《有心雲》

有心無力嘅雲加 有鬥心更有離心嘅山神
前四危危乎嘅阿記 前路像謎像戲

寂寞已充滿在酋長 原來寧靜正是這樣
完場沒半點迴響 這麼超乎我想像
就讓我今晚又回想 原來曾奪冠極漂亮
誰人能聯想這收場 無冠加冕極惆悵
雲加真的太好 前四永遠得到 歐洲賽內再沒奪冠之路
望前路沒信心 像謎 像戲 誰又會似我教得更好
迷雲黨真的太好 無冠也撐得到 彷彿告別每段奪冠軌道
是無力但有心 八年無冠 雲帥這偉大情操

但願阿狗也沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 懷緬高貝利名將
雲加真的太好 如錯看了都好 當天確實也是有過傾慕
現無力但有心 再難 入戲 誰亦會較你教得更好
迷雲黨真的算好 無冠也撐得到 今天也未發現沒有出路
到頭來沒有盃 又來 第四 還無不滿未投訴
從前兵工廠瑰寶 何以變算死草 飛機咒罵已是我的表露
盡財力沒鬥心 熱情盡喪 雲帥這永續煩惱

在此鳴謝獻唱嘅巴打Rider.
製作mv嘅巴打DC_
仲有作詞嘅 我最後的表演 史賓沙 格蘭希爾
呢個mv先能夠誕生

條片落水印好D窩
而家D facebook page偷片唔使本

邊止第四首

第四主打..

雲加會戰勝歸來

我廠最多歌

唱得唔好聽

雲加真的太好

雲加

molamola

推

好sad 今次首歌

係有啲sad
希望引起阿迷朋友嘅共鳴

聽到雲加真的太好呢句已經知首歌係垃圾

是無力但有心 八年無冠
呢句真係心酸到

變雲加真的太糟 就變神曲

第一個chorus嘅 "雲加真的太好 前四永遠得到 "其實係帶反諷意味
年年都有第四 好勁喎 咪又係歐聯出局 咁嘅意思
第二個chorus嘅 "雲加真的太好"係講緊往年雲加嘅輝煌年代 所以係"當天確實也是有過傾慕"